whatsapp又死？

3半到依家keep住connecting

鬼有

唔緊要啦 都無人搵你

你個number死咗

我都係囉屌